一連六日33度 林超英堅持不開冷氣：勿當出汗是罪惡

酷熱天氣警告生效，天文台預料今日（6日）起一連六日氣溫高達攝度33度，不少人都汗流浹背，按捺不住要開冷氣。在炎炎日子，一向節能的前天文台台長林超英堅持不開冷氣，反指汗可身體降溫，呼籲大眾勿將出汗視作罪惡。他解釋，出汗可以加快蒸發，反令身體更涼快，且可將身體毒素排出，與焗桑拿目的一致。

林超英解釋，出汗可以加快蒸發，反令身體更涼快 。此外，出汗更可將身體毒素排出，與焗桑拿目的一致，但不少人都對此甚為抗拒：「出汗是排泄系統的一部分，可以將體內毒素排出，平時焗桑拿都是為了出汗，為了排毒。」「有少少汗唔係罪、唔係污糟，只係人體對天氣熱的反應。要調節心態，出汗是無問題的！」若不想整日出汗「黐笠笠」，林超英建該用濕毛巾抹身或用花灑沖身。

佢剩係著底衫梗係咁請

大汗肥仔表示唔係咁諗

二十度，日本人穿浴袍撥扇；火山專家在瘋狂焗桑拿。
三十度，美國人開冷氣機；火山專家在太陽下打邊爐。
四十度，英國人在車子熱死了；火山專家在車子後座做劇烈運動。
五十度，泰國人在市內裸奔；火山專家試穿長袖毛衣。
六十度，阿拉伯人瘋狂喝冰水；火山專家寫意地喝熱咖啡。
八十度，非洲人躲在雪櫃裡；火山專家改穿短衫短褲，等待真正的夏天到來。
一百度，水份完全蒸發，大量動物被活活熱死；火山專家覺得要稍為補充水份。
一千度，熔岩淹沒都市，建築物被高溫融化；火山專家終於說：『老天，外面好熱！』
林超英：最近天氣開始回暖了！

退左休，日日去游水駛話你知？
你地返工啦

出去曬一分鐘已出汗

以己度人

大汗撚

非洲人躲在雪櫃裡

幅相個表情

涼住冷氣睇環保撚受苦刑

呢個正宗廢老

死守郊野公園唔比起樓

見到呢篇文章即刻開大冷氣

環保撚慢慢熱到出汗

環保膠

自問唔中意開冷氣 因為令到皮膚乾 但都頂環保膠唔順

退左休緊係多野講

我無下一代，點解要環保？

濕度咁高啲汗都蒸發唔到又點散熱

個世界都變左, 早二十幾年前, 香港都係有夏天, 都係有咁熱....但唔會好似依家咁
谷熱又唔識得散熱氣.... 氣候都變左, 人都會變......

令有錢佬下一代有個美好嘅生活環境

廢老廢到出汗會覺得涼快，佢出冷汗呀？ 唔撚make sense

不要出汗確實實係為左散熱,只不過香港太濕

關咩事

我唔抗拒流汗呀
係我一流汗 其他人就抗拒我咋

佢胸口果兩點都濕晒

開個風扇都得掛

你老母係到九up 叫佢著套制服 係得街行下 迫下交通公具 睇下佢仲講唔講得出

出汗目的係散熱呀
但係蒸發唔到又點帶走啲heat

林超英係咪食屎食撚壞左個腦

等睇有人室內中暑

林超英：若郊野公園總體面積「有加無減」 建屋有得傾

瞓唔到， 又無假放
做唔到野你就是罪惡

點解要郁郊野公園
一單還一單 佢咁講冇錯

呢啲咪戇尻囉 冇錢交電費唔開都算 有錢都折磨自己係咪痴撚線 講真你個人唔覺得熱又洗撚散熱咩

你都痴痴地 港柒日返9個鐘以上做到死死下 有時間都休息 得鬼閒去啲垃圾郊野公園咩 呢啲地方長期冇乜人點解唔攞黎起樓俾人住 人既問到都未解決走去環保呀休育呀呢啲無聊野 真係痴撚線

好多人收工都會行夜山 做運動

gay

冇地方起樓第日你d子孫住邊？

你都岸撚鳩 一話起屋就扯哂旗有你份咁
公屋 輪到大陸人都未到你啦
山區私樓 賣成千萬都未到你買啦
柒少陣好冇
綜地 GOLF場就唔撚掂 。 你鳩完未

自己唔去就話長期冇咩人

屌，我去到黃竹角咀咁撚遠，都成村人係個咀頭等緊我，冇咩人

唔洗講自殺崖，鳳凰大東大冒青山果d

就算夏天，夜晚放工都成堆人係山上，做下運動吹下涼風，觀星賞月，不知幾寫意

就係香港人忙，佢地先更需要呢塊自然空間去釋放壓力。

你唔見房屋問題越黎越嚴重，維護郊野公園既人反而越黎越多？因為佢地知道房屋問題有alternative去解決，根本唔洗郁郊野公園。而郊野公園一郁左，可能有生之年都冇得復元

心靜自然涼

基咩姐，真係好礙眼呀嗎

咪撚就係, 而家淨係效野公園可以起樓?

痴線
有冷氣姐係係出汗前已經涼左
如果出左汗先去涼冷氣，應該係更加爽

on9，郊野公園仲有個作用係防止水塘嘅水源輕易因發展受污染
一係狂飲東江屎水囉

仲有你覺得真係用嚟起樓就會平賣俾你咩

唔係屋少，係入黎嘅人太多
無限嘅人 對 有限嘅地

香港根本係濕熱 比起 沖繩 關島個種熱到哂黑仲辛苦

以為自己林朝英咩，仆街

比我唔洗做一個月幾皮退休 我浸溫泉都得呀

呢D環保撚總好過涼住冷氣叫你地環保果D撚樣啦

呢個問顯， 有多拉A夢縮細隧道都攪唔掂， 10億支那無限入境

其實要講冇人去 啲高爾夫球場仲少人去啦 又唔見你攞嚟起樓

其實佢又講得冇錯 出汗又真係對身體好d
不過我照開冷氣

有冇人係佢老婆做校長既中學讀過

要打去天文台問溫度,好似32.5度先開得

呢啲以身作則應該係咩黃錦星做啦屌，收五毫子膠袋費就叫環保，換細啲個垃圾桶口就少咗垃圾，又搞埋啲濕9垃圾徵費，衣物，廢物回收就無人做，擺個箱係度轉頭原來係放返去堆填區，條撚樣冇樣嘢係做得好

你繼續 我開冷氣喇
痴線 行到邊都咁焗

開風扇都得嘅

其實部份環保撚都係做緊 無償環保
成日講愛護下一代 大把人自己都未搞掂 根本唔諗住有下一代
除左
"為地球好"
"為下一代好"

我諗唔到理由小D去做環保D既行為(例如 唔開冷氣 而去開風扇 )

隔住個Mon都聞到汗臭味

我都係開冷氣鼻敏感 皮膚乾
但而家開埋空氣清新機加濕
就冇事

我覺得生仔的人, 或任何會生仔的人都無資格講環保, 因為生仔本身就係最唔環保的行為, 生仔的人更加可以話係環保的最大敵人. 因為你一生仔, 就多一個人消耗七八十年地球資源, 你個仔又生仔, 就世世代代永無止境咁消耗地球資源, 地球出現問題, 有環保這個問題, 其實就係人生仔所導致.

無論你, 你個仔, 你個仔個仔點節省, 點環保法, 相比起唔生仔來講, 所消耗的地球資源都多得無法計算. 而且即使你點環保, 因為你的存在, 社會都會為你浪費資源, 例如 : 因為有你, 你是潛在消費者, 因此商場要開冷氣比你行. 因為有你, 你是顧員, 因此公司要開冷氣比你工作, 食肆要開冷氣招呼你, 連鎖反應, 永無休止.

我從來都唔打算有下一代, 因此我覺得自己好環保, 我只是一個人浪費了地球幾十年資源, 唔似得d打算生仔的人, 要永恒地浪費地球資源, 所以我心安理得地嘆冷氣, 入屋就開, 出街先閂, 我點浪費, 都唔吸生仔的人所造成咁大的浪費.

總結, 我認為生仔或打算生仔的人都無資格講環保, 因為生育除左係環保問題的源頭, 亦係環保的最大阻力. 只要所有人都唔生仔, 環保問題(及世上所有問題)都會在一百年內消失, 效果比任何革命, 運動更有效. 而生仔或打算生仔的人仲一日到黑叫人環保果d, 就最無恥. 正正就是仆街環保西.

你唔講我完全留意唔到

利申 開緊冷氣 好凍

依幾日我係著西裝出哂汗都要夜晚番到屋企先沖涼
死廢老離哂地

坐係屋企點同

唔知係咪老左，而家都唔太鐘意開大冷氣，著條底褲吹風扇就夠。仲有做完劇烈運動，都只係飲水，唔鐘意飲汽水

可以俾著短褲涼鞋返工先講啦

出汗反而令身體更涼快呀
勿當出汗是罪惡呀

佢自己唔駛返工 跟住話自己唔撚駛開冷氣
今晚返屋企就開大冷氣訓覺